都估到件柒婆喇

學生中槍就略略帶過 藍屍着火就化大嚟講

火燒？
燒咪燒囉

藍屍爆人肺就得
藍屍被燒就得

連登阿仲有

插何妖就懷疑係咪手足
火魔法就認家係手足就一定唔懷疑

風向狗多到